香港高鐵無$2蚊車飛同關愛座是咪失敗？

大把位任坐，唔駛關愛座啦

你估有關愛座就唔會俾廢老叫你讓位咩？

算唔算年齡歧視？

支持老人可以2蚊坐高鐵全程呀

你估最後邊個埋單？

而家都埋緊單

噓
大把位呀

要錢唔要貨，收番$2好過無